通過增加或減少鐵棒來調整腳踝重量的阻力，鐵棒的總重量在3到5磅之間。 最適合下半身的腳踝重量|流行科學商業團隊| 2020年9月1日|流行科學 
 去年抗議活動中最黑暗的事件之一發生在7月21日，當時數十名手持棍棒和金屬棒的暴徒在元朗郊區地鐵站對平民發動了不分青紅皂白的襲擊。 香港警方正在改寫一起臭名昭著的暴徒襲擊平民事件的歷史 
 從那以後，沙佩裡把他與道格·曼徹斯特(Doug Manchester)的合作關係列為主要障礙。曼徹斯特是政治上的避雷針，也是市長的捐贈者。 阿什街101號崩潰之前的交易有助於解釋我們是如何走到今天的|Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲 
 它們是如此的敏感，以至於一個棒狀細胞可以探測到光的單個光子——最小的粒子。 解釋:我們的眼睛是如何感知光的|Tina Hesman Saey | 2020年7月16日|學生科學新聞 
 視網膜的桿狀細胞不是視錐著色系統的一部分。 解釋:我們的眼睛是如何感知光的|Tina Hesman Saey | 2020年7月16日|學生科學新聞 
 所以我讓司機按喇叭，他按了，羅德看了看。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 當然，羅德，作為羅德，他會全力以赴; 他張著嘴說，‘什麼? “李·馬文的自由·威利斯微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸 
 羅德·斯圖爾特和黛安·索耶這真是太有趣了。 最WTF的封面“寶貝，外面很冷”，每個人最喜歡的約會強姦假日經典|凱文法倫| 2014年11月19日|每日野獸 
 創作者羅德·瑟林(Rod Serling)被“不僅僅是娛樂，而且是啟迪”的需求所驅使。 一個厭戰的老兵是如何創造“模糊地帶”|Rich Goldstein | 2014年11月13日|每日野獸 
 這幅畫描繪的是一個上了發條的音樂盒，裡面裝著一顆人的心臟，音樂盒上有一根從肺動脈伸出來的金屬棒。 用一角錢的袋子換薩爾瓦多·達利，傑森·麥加漢，2014年10月19日 
 從耶西的根必生出一根杖，從他的根必開出一朵花。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 連桿帶動平衡杆，平衡杆帶動氣泵、進給泵和塞杆來移動閥門。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 十字頭上伸出一塊鐵塊，上面夾著插杆，用來轉動齒輪柄。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 從那以後，我們就像在旋渦的漩渦裡的木片一樣，遭到猛烈的撞擊; 我們一路打過來。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 這是一個微小的細棒，位於膿皰小體內部和之間(圖125)，革蘭氏染色陰性。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德